（呼籲）減少星期日遊行嘅嘉年華氣氛，全民效法記者帶頭盔！！！

口罩 頭盔

最怕民陣搞到變嘉年華 鳩叫口號 比掌聲自己

熱架

推

建議周日遊行效法今日記者做法

請廣傳

叫你克制冷靜，行動降級嘅人，同政府口徑一致

論係TG定連登，尋晚開始一大堆acc突然湧出嚟，叫人散，叫人降級，好多巴打信咗佢哋中晒伏。

請唔俾佢哋迷惑

佢哋嘅目的就係要係後線 (連登，各大TG group) 亂人心，令你軟弱，減輕前線(警察防線)嘅工作壓力，最後令你哋被瓦解。
佢哋最常用嘅手段，係恐嚇，例如：
1. 收到風，X點準備用實彈，走呀！！！

2. X點鐘清場，會出實彈，返屋企啦求吓你

3. 班狗打到癲咗，走啦！！！

4. 唔好掟乜掟物，一陣間人哋有藉口升級武力，要醒少少，和平示威

5. 暴動罪坐好多年架，唔好呀

請記住以上說話全部同政府，警察利益一致。就係想你弱，想你怯，想你散。你手段越弱，警察就越唔洗用啲係鏡頭前睇落核突嘅手段招呼你，減輕輿論壓力 你越弱，佢越輕鬆。

面對呢啲言論，可以試吓咁諗：
和理非？2014年雨傘佔足三個月，大前日百萬行，結果呢
唔好升級？尋日無升級，咪一樣開槍打頭
再搞入暴動？而家已經定性咗係暴動啦

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

唱返首歌先

Push

岩
如果民陣呼籲更有效

我就係防止民陣變嘉年華

同意 推

任何各自各做都得
但話降級武力係鬼? on9

大家觀點唔一樣 我真係唔緊要

但你憑咩武力可以傷到警察?
如果根本傷唔到 咁點解要做?
博警察用槍射我地? 又再一次比人禁住打 ?

我唔會話人係鬼
但最起碼我希望大家要諗清楚
咩樣先係對我地最有利

終點禮賓府ok?

請廣傳

叫你衝呀衝呀，行動升級嘅人，同暴徒口徑一致

論係TG定連登，尋晚開始一大堆acc突然湧出嚟，叫人沖，叫人升級，好多巴打信咗佢哋中晒伏。

請唔俾佢哋迷惑

佢哋嘅目的就係要係前線 (連登，各大TG group) 亂人心，令你沖動,增加後線(物資醫療)嘅工作壓力，最後令你哋被瓦解。
佢哋最常用嘅手段，係激將，例如：
1. 收到風，差佬打死我地既人，沖呀！！！

2. X點鐘清場，我地係革命既先驅，我地要守住求吓你

3. 班狗打到癲咗，衝呀！！！

4. 唔好唔沖，革命係要有顏色，要醒少少，勇武打擊差佬

5. 坐係道無撚用架,一樣比人打，唔好呀

請記住以上說話全部同暴徒，出口激你去做既人一致。就係想你沖動，想你嬲，想你狼死。你手段越衝，警察就越興奮咩都唔撚理,係鏡頭前都照用睇落核突嘅手段招呼你，扑撚死你,洗系理你輿論壓力,你越衝，佢越興奮。

面對呢啲言論，可以試吓咁諗：
勇武衝？2014年雨傘佔中戰術都好撚有問題啦,佔住又唔走點撚打車輪戰?
唔好升級？尋日有升級，大把人死撚左啦
再搞入暴動？咪就係有部份傻系掉磚,搞到定性咗係暴動啦

我出左篇字句相同,但意思相反

呢個一定架喎

民陣只會引領人憤怒以外嘅情緒
因為冇咗憤怒成件事就會停，前進唔到落去

大家記住用食物 如雞蛋 蕃茄等 先可以隨意 肆無忌憚地扔出去
仲可以化做前期既主動攻擊

記得依足最新安全法例要有Y形下巴帶啊 如果唔係好易甩係觸犯法例

岩喇,用磚頭果o的真係唔撚用腦,走火入魔

有多嘅帶多幾個派畀其他人

咁樣嚇親D和理非唔出黎點算？和平遊行需要人數，講真嘉年華咪由佢嘉年華

請大家到時真係要阻止 而且時刻監察

因為警察一定mon緊post

佢地派便衣內鬼做就得

邊個比我睇到佢掉磚唔好怪我對你唔客氣
一舊磚打沉一船人,焗撚住同你食tear gas真係on撚尻

你慌民陣會呼籲大家咁做咩
我係要中和番佢地個嘉年華呀
你見到今日啲記者戴晒有冇嚇親呀咁？

無錯

不過我估警察點都會放tear gas
因為個作用係驅趕人群

用槍就真係看佢決定 同政治智慧

不過 tear gas 頂多d人後退 過一陣都係集結番

之後又可以瘋狂請警察食蕃茄 有益身心

放心好多人都唔會出黎

驚被黑警打呀 所以係得番勇武派會出黎

衝有時，退有時
下下衝唔攰咩
養兵再戰
做人靈活啲

放tear gas 係驅散人羣，
但今次放好L多
見住啲細路好驚自己焗死
佢哋係咪會有指引可以掟幾密之類?
可以睇返片佢地有冇違規

一哥公佈左約數150枚

例如係咪可以連續放幾粒之類嘅指引
如果係唔通風嘅地方
啲人咪焗L暈晒

我有可能打算出席星期日個遊行,我是新手
本身懶同驚會有健康風險所以係家中瘋狂share消息給其他人以贖無上街既罪.但面對魔警既狂妄,認為身為和理非也該遊行表達不滿.但也有一點相當擔心.故此,大家可否告知我,如果大吉利是被狗仔逗.當星期一有大型事件時,即使我有合理不在場證據,狗仔會唔會上門搞我...
謝謝,請輕力屌,會痛

星期日遊行好似係有不反對通知書

好的謝謝

不過如果無 而又係示威區

記得用口罩保護自己個樣

買飛買無名飛

全日用真錢交易

唔好用八達通

因為佢搜証唔到都係無用

咁搭車都要用cash？

最合理係用八達通去旺角 / 旅遊 地區 tst果d 先

之後先再用真錢買飛 咁樣平d

佢查record頂多咪見你去左旺角

阿蛇 去旺角犯法阿?

那個…買飛是買甚麼飛啊…遊行要買飛嗎？

阿 我屌你係咪玩勁我

車飛阿

哦~我get到了😂抱歉有點笨，謝謝

帶！帶多幾個先派比人先

記你老母
市你老豆

正確✅

香港係時候要有自己嘅旗幟同戰歌

希望大家可以發揮創意

會唔會103萬人去唔同領事館仲有效

你老母，你香港政府唔理遊行當白行，好

分頭逼爆唔同領事館俾請願信

歐美熱門國，港人旅行熱門國，日韓台

幾十封請願信

明落你本人港共同你老母中共面

push

我唔理住喇
我當你真係去
咪帶住頭盔去
個畫面幾震撼呀！

單車頭盔都可以?
邊到咁多建築用頭盔可以買

可以

全民black bloc, 頭盔, 熱死都咁話

good

pish

邊有咁多你戴

防禦力比較高既口罩/面罩邊度有得買

淘唔切頭盔喎

頭盔眼罩都ok, 如果帶埋口罩，咁多人咁焗，真心怕d人暈

去單車舖喇

絕對應該戴
防止集會膠化
利申 開五金舖 好多頭盔 想送俾大家用 保護各位
但唔知點比你地好

pig mouth自己google

我係一個發夢發到612食左兩粒布袋彈嘅女仔，我有啲嘢想講

邊度有地盆帽賣？ ?新填地有無？

辛苦絲打
我就係要keep住大家團火
防止遊行嘉年華化
一冇咗團火大家就聚唔到同行唔到落去到真正勝利為止
你地嘅血汗就會白流

唔敢喺前線嘅人記住
和平都可以憤怒、憤怒都可以和平
冇咗憤怒嘅抵抗就係反人類反人性

共產黨當年點解可以一下扭轉局勢？其中一個戰術就係臥底，當時大量臥底進入國民黨，呢啲人各自做野，互不知對方都係紅底，係重要時候就各自發放混亂消息、帶風向，最終搞亂國民黨內部，佢地打遊擊戰先有得嬴。去到六七爆動，工會聯啲人都係打響第一槍／掟野過去，成班工人衝個陣佢地就唔見左人，呢個故事話比我地聽，共產黨係會派好多臥底入敵方勢力度引起搔亂、挑起事端，我本人相信泛民當中就係有啲敢嘅臥底，尤其啲講就好大聲，但成日幫倒忙個啲。

返到黎今日，我相信反送中嘅呢大班人當中亦有呢啲臥底，大家要小心，要清楚地了解我地要咩、需要點樣做、做左可唔可幫我地得到想要嘅野
1.我地要咩
撤回修例，呢個係首要目標，個日可以有103萬人出黎就只因送中條例，其他咩林鄭下台都係後話，因為邊個做特首都係聽上面話（中共，甚或只係中聯辦）。
2.需要點樣做
需知道香港地市民係無槍，帶把折刀出街都好易有麻煩，但警察可以開槍，今時今時甚至不合法開槍都未必有事，即係話香港市民係無硬戰嘅能力。敢可以點做？靠外國？美國話知你，只想羅尾彩。歐洲國家？遠水救唔到近火。其他就更加唔使林。香港人只能自救，要靠自己人，靠人群力量。唔好睇小香港人本身帶到嘅效果，香港呢個小地方不論大陸人定洋人都一路睇緊。古今中外，所有政權都係靠大多數人同意黎企穩，那怕係極權，佢地只通過不同手段令看似所有人同意佢，香港亦一樣，上次一百萬人遊行已經驚動世界，包括中共，所以林鄭先加速硬推，可見人人遊行，威力巨大。遊行係最正統王道嘅手段去同政府表達民眾意見，直接話比政權聽佢地嘅基礎已經動搖緊，好似打機敢，人多就係重擊，人少就係輕擊，我地依家叫係打緊（細）boss，唔好妄想一下重擊就可以完game過關，一定係打好多下先打得低隻怪，過百萬人遊行嘅重擊未必每次做到，但就算係得二三十萬人遊行輕擊，都可以磨死隻boss，所以遊行點都有用，唔好再信人話「遊行完全無用」、「個次103萬人遊行都無用啦」，講呢啲野嘅人一係心水唔清，一係就別有用意。可以睇埋小弟另一篇。
連續既大型和理非遊行

送中條例第一時間係影響到香港嘅經濟，跟住先係政治方面。啲有腦嘅中年or有錢佬其實仲驚過你，香港經濟大跌，佢地身家即時跟住跌，但混食係香港人核心價值，佢地先無走到最前線，12／9阻街啲車好多都唔平。好似我上樣文敢講，連續既大型和理非遊行，仲要星期日，佢地參與嘅成本唔大，好大機會都會出黎。係今次嘅context，容我只將香港市民大約分作三種，盲共、沉默和理非、勇武，當中和理非人數最多，啲有腦嘅中年同有錢佬都係和理非，爭取到佢地出黎尤如有勁裝打怪，所以應以和平遊行為重。

3.做左可唔可幫我地得到想要嘅野
勇武其實唔係「正道」，好似食毒藥加buff敢。小成功嘅例子就係尋日12／6，勇武派起碼阻止左二讀，但實際會勇武嘅始終係少數人，太過激進（擲磚、雞尾酒、要殺警之類）除左比位政府妖魔化你地，插你暴力，強行合理化警察做嘅野之外，最大鑊係引起和理非反感，那怕係本身會出黎嘅都會林：同啲勇武一齊出，臨尾實好大鑊，搞到自己唔安全，都係林林先。無左呢大班和理非支持，所有勇武活動就無左群眾給予嘅合理性，而且本身又點都打唔嬴警察，最終變成極少數暴力分子，令政府出師有名收你皮。被政府轉移視聽，又無左班會落力阻止嘅人，政府好易硬推到。純勇武、排斥和理非遊行只會對反送中無益。連續既大型和理非遊行，林鄭政府除左面對公眾壓力（睇埋另一篇文），仲要應對大陸比嘅壓力，現代信息流通速度快，長期遊行大陸人好難唔知，中共會好擔心有人會借勢搞事，因為大陸都唔少人憎習總，習總一定會叫林鄭盡快平息事件，結果就可能係推唔到又要即刻完左件事，唯有撤回。

總結，勇武必須留返開會日先做大件事（係推警察防線，阻止開會，唔係為傷害警察），平時最多小搞，掟下膠樽雜物吸引注意力，警察一上就要散，保留體力，消耗警察體力同精神(佢地要成日stand by，又無假放)。要和理非遊行為主，勇武衝擊為輔。正如我上面講，猛禁激進勇武，只會對反送中無益，個啲成日叫人唔好遊行，只要激進勇武，叫人擲磚、雞尾酒、要殺警個啲有可能係臥底，去到現場都係開個頭，等我地同警察打，跟住就退後消失，事後抹黑示威者暴力。所以大家一定要冷靜（我知好難），唔好比人煽動，做真係有貢獻嘅事。

準備防具
和理非遊行示威
養足精神
隨時應付突發情況

要勇武，真心唔好過夜，實輸。人少更要行軍如水，人進我退，人退我進，人開大技，我地散水，停太耐就會變死水。我地無咩兵力，唔好消耗實力，當年毛澤東都係用呢招。

口罩
眼罩
頭盔
黑衫

叫民陣表示立場先
唔係去到部分深黃又屌人黑社會/鬼

到時又開始有矛盾

靠民陣死得喇
記者咪又戴，又係鬼咩

和理非遊行有大台唔緊要，最緊要我地目標堅定，係徹回修例